今晚既熱門真係7到唔敢睇

唔係分化撚 係唔知你地做乜撚 一個po都算 三四五個都係呢啲po 希望玩過一次知衰就算 我啱啱都有個fd俾你地fake臭左

記住熱門好重要 好多人淨係睇熱門 見到你地咁認真 真係會出左去 熱門唔該推返啲文宣 五大訴求既嘢 咪再玩膠